聽朝rb 升級 隨機用膠水痴實！

無論係狗定藍絲都中意用腳踢開rb，大家千祈唔好隨機用膠水痴實啊！如果唔係實痛死popo 啊！

同埋提一提大家千祈唔好喺冂向下嗰面用老鼠膠，如果唔係舊磚痴實人地隻腳就唔好啦

聽朝仲玩阿?

推

要比消防同救護車過㗎

未必咁理想

至少必要時要比救護 消防過

有冇人知有咩膠水可以隨時用溶劑溶咗佢？如果有嘅話就可以行動

如果咁排呢?啱啱好夠車過,係要考技術

或者平放一舊+膠水,車慢慢都碌得過

落機油

機油睇唔到,車照行好危險

如果張老鼠膠放入輕鐵路軌 有冇得諗

黃膠 算唔算快乾我唔知

天拿揮發性有一定程度快乾

快乾釘膠

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

唔玩, 認真